iq 題 again 答到我切柒 5頁開估

有一日多爾就去左賭場
出番黎佢就死左
點解？

孟母三遷？

呃瓜多爾

厄瓜多爾

快我少少

又係你條走數狗

秒

可以切柒啦

樓豬上次條數都未找

佢次次都俾人秒好慘

屌你老母

錯啊

咁低汁既答案我係唔會出

都想睇你有咩更好答案，留名等睇你切柒

留名睇高汁答案

上次樓主比人秒撚左，之後又老作個完全九唔撚搭八既答案出黎扮晒野

諗起佢上次個個垃圾答案就笑撚左

你一向低質開 好難信你